摩天輪本月20日重開

//中環摩天輪新營運商The Entertainment Corporation Limited（TECL）宣佈，摩天輪將於本月20日（星期三），連同新落成的AIA Vitality公園一併開幕。
摩天輪最新票價為港幣20元，長者票價10元，3歲以下兒童更可免費乘坐。登記，以獲取最新消息及門票預售開始通知，或可在網上購票時預約到訪日期及時段。摩天輪即日門票亦可於現場售票處購買//

唔知到時要排幾耐隊呢

提提大家
係隔離既友邦歐陸嘉年華會係12月21日開始

歐陸嘉年華+AIA+政府 聯手逼Swiss以賤價賤賣中環摩天輪
成功得逞 不知有否牽涉利益輸送